\ifthenelse{\equal{\doclanguage}{pl}}{
\section*{O mnie}

Jestem problem solverem, technologia to moja pasja, którą stale rozwijam. Doświadczenie w instalacjach elektrycznych i inżynierii automatyki wyostrzyło moje zdolności analityczne i dzięki niemu niezawodnie rozwiązuję złożone wyzwania. \\
\vspace{1em}
W obszarze cyberbezpieczeństwa swobodnie poruszam się w systemach Linux i Windows oraz mam doświadczenie z różnymi narzędziami bezpieczeństwa. \\
\vspace{1em}
Samodyscyplina jest kluczowa, zwłaszcza podczas pracy zdalnej. Potrafię zarządzać czasem, rozwiązywać problemy samodzielnie i zachować produktywność bez stałego nadzoru. \\
\vspace{1em}
Ważny jest dla mnie ciągły rozwój i wierzę, że bycie pentesterem to coś więcej niż praca – to styl życia. Jestem zawsze otwarty i gotowy do podejmowania nowych wyzwań. \\
\vspace{1em}
Dzięki solidnym podstawom programowania oraz umiejętnościom komunikacji w języku polskim i angielskim, potrafię skutecznie analizować złożone systemy i wyjaśniać ich podatności. \\
\vspace{1em}
Podsumowując, wnoszę wszechstronny zestaw umiejętności, pasję do nauki i proaktywne podejście do każdego projektu. Cieszę się na możliwość wniesienia wartości do Twojego zespołu i zrobienia różnicy w świecie cyberbezpieczeństwa.

}{}
\ifthenelse{\equal{\doclanguage}{en}}{
\section*{About Me}

I'm a problem-solver with a passion for technology and a drive for continuous learning. My background in electrical installations and automation engineering has sharpened my analytical skills and taught me how to navigate complex challenges. \\
\vspace{1em}
In cybersecurity, I'm comfortable working with Linux and Windows systems and familiar with various cybersecurity tools. \\
\vspace{1em}
Self-discipline is key, especially when working remotely. I'm good at managing my time, solving problems independently, and staying productive without constant supervision. \\
\vspace{1em}
I love learning new things and believe that being a pentester is more than just a job – it's a lifestyle. I'm always curious and eager to tackle new challenges. \\
\vspace{1em}
With a fair foundation in programming and the ability to communicate clearly in both Polish and English, I can effectively analyze complex systems and explain vulnerabilities. \\
\vspace{1em}
In summary, I bring a versatile skill set, a passion for learning, and a proactive attitude to every project. I'm excited about the opportunity to contribute to your team and make a difference in the cybersecurity field.

}{}
\ifthenelse{\not\equal{\doclanguage}{pl} \and \not\equal{\doclanguage}{en}}{
    \section*{Błąd języka / Language Error}
    \textit{Wybierz poprawną wartość zmiennej \texttt{\textbackslash doclanguage}: \texttt{pl} lub \texttt{en}.} \\
    \textit{Please set the \texttt{\textbackslash doclanguage} variable to either \texttt{pl} or \texttt{en}.}
}{}
