\ifthenelse{\equal{\doclanguage}{pl}}{
\section*{Działalność społeczna i wolontariat}

\subsection*{Instruktor programowania w Pythonie}
Opracowałem i poprowadziłem kurs programowania w języku Python na poziomie podstawowym dla społeczności NTHW, przygotowując uczestników do kursu zaawansowanego zorientowanego na etyczny hacking.

\subsection*{Pro bono – rozwój oprogramowania}
Wspierałem rozwój narzędzi programistycznych wspomagających osoby chore na cukrzycę, poprawiając ich dostępność i użyteczność.

\subsection*{Organizator wydarzeń „Seniors for Juniors”}
Prowadziłem i moderowałem spotkania społeczności NTHW poświęcone cyberbezpieczeństwu, wspierając osoby wchodzące do branży w ich pierwszych krokach.

\subsection*{Organizator CTF, społeczność NTHW}
Zorganizowałem wydarzenie typu Capture The Flag (CTF) dla społeczności NTHW, przygotowując autorskie zadania rozwijające umiejętności w zakresie cyberbezpieczeństwa.

\subsection*{Promotor świadomości cyberbezpieczeństwa – \#CyberSenior, ISSA Polska}
Jako członek ISSA Polska aktywnie wspieram projekt \#CyberSenior, promując świadomość zagrożeń cyfrowych wśród seniorów. Uczę ich zasad bezpiecznego korzystania z internetu, rozpoznawania zagrożeń i unikania oszustw, pomagając chronić dane osobowe i finanse.

}{}
\ifthenelse{\equal{\doclanguage}{en}}{
\section*{Community Engagement and Volunteering}

\subsection*{Python Programming Instructor}
Designed and delivered a beginner-level Python programming course for the NTHW community, preparing participants for an advanced programming skills course tailored to ethical hacking.

\subsection*{Pro Bono Software Development}
Contributed to the development of software tools supporting individuals with diabetes, enhancing accessibility and usability.

\subsection*{Organizer, "Seniors for Juniors" Events}
Facilitated and moderated cybersecurity-themed meetups within the NTHW community, focusing on guiding newcomers through their transition into the cybersecurity industry.

\subsection*{CTF Organizer, NTHW Community}
Organized Capture The Flag (CTF) event for the NTHW community, including several original challenges to help participants develop their cybersecurity skills.

\subsection*{Cybersecurity Awareness Advocate – \#CyberSenior, ISSA Polska}
As a member of ISSA Polska, I actively support the \#CyberSenior project, promoting cybersecurity awareness among older adults. I educate them on online safety, recognizing cyber threats, and avoiding scams to help protect their personal data and finances.

}{}
\ifthenelse{\not\equal{\doclanguage}{pl} \and \not\equal{\doclanguage}{en}}{
    \section*{Błąd języka / Language Error}
    Wybierz poprawną wartość zmiennej \texttt{\textbackslash doclanguage: \texttt{pl} lub \texttt{en}.} \\
    Please set the \texttt{\textbackslash doclanguage variable to either \texttt{pl} or \texttt{en}.}
}{}
