\ifthenelse{\equal{\doclanguage}{pl}}{
\section*{Doświadczenie zawodowe}

\subsection*{Specialista}
\raggedright\textbf{K.PRO Sp. z o.o.} \hfill \raggedleft\textit{Wrzesień 2020 - Obecnie} \\
\vspace{1em}
\raggedright \textit{Instalacja systemów bezpieczeństwa: telewizja dozorowa (CCTV), sygnalizacja włamań i napadu (SSWiN), systemy zarządzania budynkiem (BMS).}

\subsection*{Lider}
\raggedright\textbf{GSR Sp. z o.o., Koszalin} \hfill \raggedleft\textit{Marzec 2016 - Maj 2021} \\
\vspace{1em}
\raggedright \textit{Zarządzanie zespołem inżynierów automatyki, odpowiedzialność za projekty automatyzacji i utrzymania produkcji. Biegłość w programowaniu sterowników w językach strukturalnych w środowisku CoDeSys.}

\subsection*{Inżynier Automatyki}
\raggedright\textbf{KAMATIC, Koszalin} \hfill \raggedleft\textit{Październik 2011 - Kwiecień 2021} \\
\vspace{1em}
\raggedright \textit{Prowadzenie własnej działalności gospodarczej, obsługa klientów z zakresu automatyki przemysłowej. Specjalizacja w naprawie i modernizacji przestarzałego sprzętu oraz maszyn, obsługa PLC, HMI, programowanie w języku C dla mikrokontrolerów, inżynieria wsteczna.}

}{}
\ifthenelse{\equal{\doclanguage}{en}}{
    \section*{Work Experience}

    \subsection*{Specialist}
    \raggedright\textbf{K.PRO Sp. z o.o.} \hfill \raggedleft\textit{September 2020 - Present} \\
    \vspace{1em}
    \raggedright \textit{Providing electrical installations for security purposes, specializing in Closed-Circuit Television (CCTV), Intrusion and Robbery Alarm System (SSWiN), and Building Management Systems (BMS).}

    \subsection*{Leader}
    \raggedright\textbf{GSR Sp. z o.o., Koszalin} \hfill \raggedleft\textit{March 2016 - May 2021} \\
    \vspace{1em}
    \raggedright \textit{Led a team of automation engineers in automation and production maintenance projects. Proficient in programming controllers using text-based structured languages within the CoDeSys environment.}

    \subsection*{Automation Engineer}
    \raggedright\textbf{KAMATIC, Koszalin} \hfill \raggedleft\textit{October 2011 - April 2021} \\
    \vspace{1em}
    \raggedright \textit{Managed a self-employed business, serving industrial automation clients. Specialized in resolving issues with legacy hardware and revitalizing unsupported machines. Proficient in PLC, HMI, C language for microcontrollers, and reverse engineering.}
}{}
\ifthenelse{\not\equal{\doclanguage}{pl} \and \not\equal{\doclanguage}{en}}{
    \section*{Błąd języka / Language Error}
    \textit{Wybierz poprawną wartość zmiennej \texttt{\textbackslash doclanguage}: \texttt{pl} lub \texttt{en}.} \\
    \textit{Please set the \texttt{\textbackslash doclanguage} variable to either \texttt{pl} or \texttt{en}.}
}{}